曼狗黑撚到 VAR影到灣哂出界都照計

收皮啦利狗仔

捱更抵夜睇我曼贏波 早啲訓啦

冇利狗回覆算唔算代表冇利狗care

去哂另一個post嘈交喇，wfc獌連

Link ?

d哥去開拖？

想睇下班always the victim 有幾慘

獌狗第一日VAR得益咩

其實得一個嘈
佢d手足都廢事理佢

講到痢狗無咁

唔拎呢3分仲係big9
一仆一碌前後腳出哂羊隊鎚仔
好唔好笑

好彩有var主持公道， 唔係利記就黑左7球咁多

咁多負皮就知佢地好care但又唔敢出聲

VAR for利物浦嗰陣就話鳩人LiVARpool
VAR against利物浦嗰陣就話好彩有VAR 如果唔係利物浦就黑咗
死獌狗仲無恥過中國外交部

只許利迷放火 不許曼迷點燈

唔明你貼嚟做咩
人哋個point係VAR可以糾正判決 咁所以呢？

依家係話鳩緊你利物浦得益你又屌人哋livarpool 利物浦俾VAR吹返轉頭你又話好彩有var 唔係就黑咗
屌緊你盲反係咪都屌呀
亂鳩咁spin

曼得益就黑哨
曼損失就抵死

你地反曼不嬲都係咁
依家我照板煮碗啫

真 一定係反曼做先
曼迷最撚清高

反獌狗真係仲無恥過中國外交部

咁你見到人哋咁做咪去屌佢哋囉
外交部真係冇撚話錯你
人哋屌鳩你中國新疆人權問題
你就話鳩美國黑人俾歧視 美國都有人權問題
次次都搵其他嘢嚟spin 搵其他嘢嚟賴

都唔係同級對手有咩好care

留意返一開頭我係話獌狗第一日得益咩

得益唔等於黑哨，你隻獌狗唔好對號入座
係你覆我嗰陣先spin咗去黑哨原來你自己都睇唔過眼獌狗黑哨，想人講獌狗係黑哨唔係得益

留意番我話反曼不嬲都係咁
意思係指一直以嚟，以前發生過嘅事
所以唔係講緊今場

唔計呢球都嬴啦肉酸狗

點肉眼睇到
場入面邊個鏡頭plan 係條邊線比你肉眼睇到咁撚巴閉？
Prove唔到嘅野當係真理咁屌曼